app約人出街 點知又係伏

早幾日係app match左個姐姐 本身睇佢profile d 相個樣都ok 塊臉好似幾尖 但所有相剩係影頸以上 從來唔影個身 已經有d淆
我之前都試過一次係咁 出度嚟係欣宜咁既款 所以今次諗住穩陣d問佢攞埋ig 但d相都係唔影個身 不過見幾好傾咁咪照見

好啦約好左10點 我準時到但唔見佢 佢whatsapp我話肚餓去左買野好 好啦 咁咪等多三個字算啦 唉屌 跟住遠遠見到個肥婆行等過嚟 已經心知不妙 真係有衝動想走 不過佢已經見到我

之後去到酒吧 我事旦叫杯好快飲完 佢就慢慢飲 屌 最離譜係佢話之前見過幾個男仔都覺得佢地好無禮貌 因為人地見完一次就無再搵佢 佢仲話有一個男仔本來約佢食飯飲野直落 點知食完飯話唔舒服就走左 話人地仆街 我心諗你知唔知個醜字點寫 你呃人仲好意思屌人地

我知有啲人實話我仆街 但佢係行騙 如果我一早知佢係欣宜咁都冇咁嬲 但又要扮周秀娜 你哋明唔明嗰種俾人呃嘅心情係有幾慘

奉勸巴打們一句 真係要d相睇到個身型先好約出嚟

知係你啦 唔好再回帶喇心理時鐘巴打

身型都可以執啦

我都想講
係咪又第一句就「Hello,心理時鐘」

好慘呀樓主
繼續努力識下一個..
小心又係伏

哈哈我未著橙褲丨

都唔係咁差